政治篇：想跟特首說聲加油🤟🏻🤟🏻

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有反獌page和球迷討論區，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個球會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫摩佬下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」

你問我摩佬可以怎樣幫助曼聯？我又不是 expert，如果我是 expert，我做了摩佬啦！我覺得好多人指教摩佬可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人 challenge 我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後 concern 過的東西，亦看不見你面對的制肘。有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，摩佬可能都是一樣。

我想跟摩連奴說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

我不覺得一個領隊、或者一個球會可以怎樣幫助球迷，一個領隊應該盡最大能力去提高球會的成績，但哪個人可以幫到獌聯呢？就是你摩佬！重點不是要求球會給你多少成績和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。分數可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些魔性和鼓勵。

Daddy

是無辜的

加油呀摩子